健康碼

各位我想問下。如果港共真係推出 甚至立法 沒碼就犯法。各位會去檢查嗎？